結界!泳客船P玩滑梯 西大蛇灣墮海失蹤

下午3時許，警方接獲一名男子報案，指男友人在西貢大蛇灣對開海面遊船河，期間由船尾的滑梯滑落水，但良久沒有上水，懷疑遇溺失蹤。水警及消防員正在場搜索。

數名警員嘗試以相同滑梯滑下去搜尋，其後相繼失蹤

????

笑撚左

去到最後人類大滅絕

好不安 驚已報